[3DS][PKM] USUM討論區 #28 高清版Pokemon

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

等埋睇下E3有咩先訓

lm

隻donkey king好似幾好玩

已評分

比花名過咗一棟

weak

胡地富迪無人識 又廢又樣衰

你都開左好多個post啦

有無link

呢隻又唔似馬又唔似人，佢係咩生物黎？

都係期待下9月出閃電同有牧場消息

點睇都係馬 人？

邊忽似人

挽曳競馬

人馬

人馬座?聖鬥士星矢?

E3 任豚LINK PLZ

上面lo

眼大睇過龍

個chatroom睇到我眼花

234,883 人正在觀看

人馬都起碼俾對手黎吖

咩game黎 咁似高達eva

你地個個都睇英文版

正皮比封面FF

英文先有TRICK ROOM

任任DIRECT

收到個正評

英日啲game係咪有分別

XB

異劍3?

外傳啦

依家果隻咁似刀劍

屌你老母
霞

9月

兩隻game 無啦 ?

來了

講pkm

肚痛
USUM SWITCH. Ver 呢

仆街個波炒撚硬

poke plus比 夢夢
之後咩都冇

[3ds問題] 部機話言可唔可以轉英文？ 睇唔明日文 唔識加FC

去CAMP都要打機

我黎D去旅行都要打比賽既都...

終於出返D PARTY GAME比我溝囡囡用

大富翁類
友情破壞遊戲

有冇巴打得閒幫手過兩隻寵 用黎通訊進化

3797 9874 9277

冇frd真係唔好買switch

冇人陪我玩

咁玩個remote會唔會壞

E3緊, 等陣先

老X

火紋

上網連線

好似可以

冇

痴左線 sor

E3 介紹 D GAME好歐美向

free fortnite mother fucking now

我都冇 , 慘

overcooked 2

8月7號 OVER COOK 2

會唔會太早出2

要嫁啦,D人都就玩厭1

minecraft :0)

油漆闖關版

嗯...堆game都唔多吸引我

我第一眼都覺係

龍珠Z 早知就唔買ps4版啦

PS4畫面好D同順D既

大亂鬥?

都幾多人用

仲有任+SEGA+CAPCOM

多左比超

忍蛙

果然有垃圾蛙用

玩過3DS果隻 忍蛙真心廢

嘩 ROCKMAN有齊咁多代加布魯斯

又係有露基娜冇杉田

痴線咁多人 好屈機

8人SMASH 會唔會好LAG

仲要係3間廠版權

開大係古代箭

任天堂D GAME會好順既咩?

到時剩係賣AMIBO都賺到仆街

女版加變裝比卡超

火紋果邊點解唔入聖戰的主角
得Ike想用

老任: 計劃通

有得用閃寵

有小藍

忍蛙大技會唔會轉左做黃金回血手裡劍

Wii fit教練

洛克人大技真心正
EXE 流洛 科魯迪 布魯斯

不過暫時應該得一隻用

介紹大亂鬥人物都用左半個鐘

露基娜當係異色火星王子

SPLATOON隻角好正

成隊girl都應該幾好玩

任天狗

童偶熊 日神

fake smash ball

Prism Tower

Green Hill Zone

拆塔

有保護

仆街 比我講中左真係出齊所有角色AMIIBO

唔係出齊 係以前全部可以用

新角應該要新AMIIBO

認真我真係幾鐘意大亂鬥既劇情
以前WII版劇情好正

12月7

係咪完啦

完？訓得？
有新料你地聽朝話我聽

講日文勁到急口令咁

係咪有巴打要交換進化
我幫埋你先訓

根本就係大亂鬥E3

yes here
3797 9874 9277

3110 4536 6297

想問玩sm唔買usum可唔可以同usum 交換pkm同打上網對戰呀，ranking果啲嫁？

可以交換同打

不過RANKING就唔同SERVER

姐係要買啦

其實係

sorry bro
add左fc 跟住要點
game 名 avril

係game入面去圓廣
之後按右下角連上網
OK覆我我邀你

開GAME,入圓慶廣場,按WIFI圖示ONLINE

switch 會出usum?

唉弊
唔記得左同你講我係日版黎

暫時無話出

lovelive

gg，寧願佢出係switch到

自己ID可以去改名到cancel佢

USUM已經係上年係3DS出既GAME黎

？

搞掂了 thx bro

唔使客氣,得閒多d上黎玩

點解on返圓廣 間五星廚房會冇左100 fc個餐嘅？

300 同 100都冇左

係咪可以買英文版3ds 而又可以玩番pokemon?

以前岩岩出時買好似話日版同美版機唔可以共用？

係咪改過時間或者餅帶插過另一部機黎？

係

不過歐/美版機同GAME都唔平,又難買
3DS又得返年半出

用返日版機,GOOGLE查下好過啦

我都好耐冇玩了 唔太記得 如果係咁要點做

最重要係USUM POKEMON都可以係GAME選英文語言

E3終於講返PKM

係的話要等24個鐘

好似係改過時間

應該唔止廿四個鐘了 定係要on住先計？

改完時間後24個鐘

靠你了
訓

NPC戰同以前一樣
野生就算啦當冇出現過

佢呢隻唔係VGC或者係VGC正傳測試作都OK既

如果VGC正傳跟佢,就應該趕走好多鍾意OLD SCHOOL/VGC玩家

打贏訓練員會送埋波俾你

DEMO黎姐

完全唔撚明隻game的目標客群係咩
明明有得同訓練員正常對戰 , 點解遇野生寵就Cut到只得餵果擲波
目標不論係舊玩家定GO玩家都兩頭唔到岸咁 , 仲互相制肘

佢呢隻唔係VGC或者係VGC正傳測試作都OK既

如果VGC正傳跟佢,就應該趕走好多鍾意OLD SCHOOL/VGC玩家

補充:佢想擴充客源,所以想吸PKM GO D人多過留舊玩家

應該只係額外加左CP落去
個體努力應該仲有掛

手提mode可以唔洗fing手制
撳掣就可以

垃圾game

trainer battle test

db kick佢唔識架

呢個就做得好好

係咪方便啲盲毛打小剛

唔講VGC呢d嘢咁比賽腦 , 純爆機黨都只會覺得莫名其妙 , 除非之前冇玩過pkm
冇玩GO唔知有冇對戰元素 , 冇的話玩GO的人又會對同訓練員對戰呢樣嘢莫名其妙
真係唔多理解個構思

iron tail咪得囉

PC地圖冇路去城都

佢就係想用GO玩法,滲返傳統PKM玩法去玩過GO又玩SWITCH既新客,
始終老任暫時PKM都係正統作GAME(玩法)先係本命

GYM好正

測試作當佢SWITCH既黃版好了

論進度有冇咁快學到

要帶水/草 唔帶唔得

加減/改招呢D PKM GAME每代都有時轉下

一陣有電網

オーキド研究所がアメちゃん工場に・・・

可以sleep了

個game play唔見有圓廣既

この空間は「GOパーク」💫
ストーリーを進めると、後半で使えるようになる施設です❗️
『Pokémon GO』から連れてきたポケモンたちが、楽しそうに交流していますね

ローカル通信・インターネット通信で、シングルバトル・ダブルバトル・交換を楽しむことができます🌟
通信する際に使うのは、ポケモンのアイコン😲❗️
この組み合わせがパスワードになるので、単純なパターンを選択すれば、色んな人と遊ぶこともできるんです

PKM Logic

一代雙打 有特性既話肯定係九尾奇異花橫行

對戰會唔會真係出係pkm依個版本...

應該特登整個關東杯sp引新人入坑

對戰測試系統

係咪block得

部switch上面啲塵應該有成尺厚

話明回歸初代
無夢特捉

某D有進/退化既精靈都唔知點處理

初代最撚多變態野

當無
吉利蛋無得上輝石

長藤怪同大舌頭學左原始之力但唔進化又講唔通

唔怕既 直接唔俾佢地學咪得

早

好眼訓，又唔射得波

今集隻 椰子獸 好恐怖
好似彼岸島d 邪鬼

ポケモンキッズ3億個突破委員会@pokemonkids3oku
おはようございます！今日もさっそくたくさんの投票ありがとうございます！
今回のファン投票は3億個目前を記念して実施しています！たくさん票を入れていただいたら、何かプレゼントをご用意しようか企画中です！みんなで目指せ累計得票3億票₍₍ (ง ˘ω˘ )ว ⁾⁾

唔見有特性

睇下uny有冇得pre order先

逼人捉寵

又要課金買配佈

中文盒

此風不可長

同意

Safari Zone變咗GO Park…
…
…
…
即係冇Safari Ball！？

pokemon go ball

靜電出過一次

努力值其實由殺變捉咪解決到
例如捉綠毛蟲就+hp
不過可能有排升

唔好呀

返工之後無時間儲球種呀

你地估呢隻有無得傳寵去2019正傳？

點會無
問題係佢有咩可以吸引我地傳
Go球種？ 6v百變怪？ 初代獨有教授招式？
定得粒go嘅標誌同獎章

全新未公佈嗰隻寵?

2019電影配佈

二連踢影帝

但係usum應該無得落lets go?

應該係

巴哈見到原來有講
捉完比雪成換糖 啲糖食完+努力值

我用劈瓦唔好

二下破命帶

捉精靈,之後精靈SEND比博士拎 EV糖
食EV糖升EV

捉到你死

博士轉行賣糖

諗左好耐KH係乜黎
窮吖

D糖的原材料...

不要問

賢者之石D friend?

邊撚個放隻蓋歐卡出黎
出緊site work搞到對鞋濕撚晒

早晨

想做你份工

跟內清搵食仲好啦
有得免費去日本旅遊

要轉行了

仲有好多女同事

CP取代IVEV?
又有六圍咁點計

cp即係咩 ？

Championship Points

CP其實係代表整體能力
唔會影響IV同EV，而且GO本身都有IV

即係cp=iv既評分？
6v就會100cp咁？

係6v就有100%既CP

你當就好似6圍實數值加埋會得出一個數咁，嗰個數某程度上會反映到戰鬥力
只係CP唔係就咁加埋，LG會點計我哋就仲未知

Cp方便go玩家姐
玩開果啲可以唔洗理

道館2打1，仲要一個帶車厘龜一個帶奇異種子打小剛

分分鐘佢會加個CP限制

咩cp限制？

例如全隊CP唔可以高於某個數之類

pad咩

其實我研究緊不如整lihkg 66規
幫晒d寵打星數 一隊唔可以超過20星咁
巴他蝶依啲就1星 巨金怪依啲5星 雷鳥6星 X鹿7星咁
有無人有興趣

今晚有無超能貓TV

無

咁無嘢囉

你整list我又冇所謂既

好熟口面
咩咩村莊果時係咪玩過

有冇人想玩神獸66

咁歷史悠久都有人記得

我

好呀

開台

其實咪即係咩OU、UU嗰類…

無玩過依啲rule

買左實況機緊係要用到盡先啱

唔簡單

[sun-moon]打野生小精靈，佢地成日call 救兵，打極都打唔完，好賤格
有無得我都call幫手？ 2打2先公平囉 [/sun-moon]

[lets go]冇 等lets go版你先可以享受2隻打佢地1隻 [/lets go]

好似LET'S GO版咁,一開始用波捉佢就得

野生寵只可掟佢,唔可以打佢

上網打下 10點收台

FF你個野壞左啊,一開就OFF左啊

未返到屋企，慘

用種族值黎評級咪得

好似幾好玩咁

不過都係唔好花咁多心力去做

因應冇人會玩

「精靈xxx電影版 大家的故事」日本上映戲院現場配佈捷拉奧拉資訊公開

等級：50
特性：蓄電
配招：等離子閃電拳、雷電拳、近身戰、打雷
持有道具：氣球

大家有買到大人飛既話 可以連埋飛仔集埋晒寄帶比我 我幫大家拎
（前提要係有多張大人飛）

唔係入場收數據咩

煙肉巴有玩開ou？

佢係村民

I see
不過我都同意跟不同tier分

好羨慕廢up

一個唔對戰嘅村民

呢條村摺咗 非常好

咁內傷係咪會幫啲寵打分

多人想玩我就打分

g持
可以參考or直接跟smogon
Or lihkg 自創tier

出左PKM LG先啦

支持

[url]
[/url]
同PKM GO 一鳩樣

屌啦星

內傷出啦 出左我可以有機會挑戰做冠軍

小茂好柒

條大岩蛇咁鬼高但係過唔到棵樹

好耐之前舊登pbo有搞過uu比賽
不過其實就算分tier 都會有果個tier入面既op寵

就好似瑪拉同飛天螳螂之類

坐坐下車 playlist播到いくz
就係度諗 真正嘅XYZ130會唔會過幾年之後
又好似金銀beta版咁有人流出

你個playlist係咪全部毒撚歌

全部毒撚歌

內傷已變Roy

全部毒撚歌+1

搞到我都好想玩149嘅66

雙打
而家諗定都好

發現左bug

let's go個戰鬥係咪已經改左有分番物攻特攻
定好似舊gen咁跟屬性分

見到分番開6圍
應該生蛋（如有） 個體 戰鬥上都係sm咁
唔會點大改

留名單打
之前上網睇都有kanto戰

心金銀魂/ ORAS 係點重製

得20首日文歌姐
真係咁啱抽中

In 三色拳胡地富迪 We Trust

唔係話無生蛋咩

講左無？

唔知有無道具
有道具嘅話我玩速專化肥岩崩

係有咁嘅消息
利申我都唔肯定有冇誤傳

好似話爆一周就有得拎mega石？唔肯定

爆一周可以去埋城都就fapfap

奉神犬 鯉魚龍

講左冇
生蛋係GO到生啦

PKM LG 5980円+稅
POKEBALL Plus 4980円+稅
BUNDLE() 9,980円+稅

有冇人知可以係邊訂, AMA唔送香港

無得生咁玩完一周目就可以收番埋

今日搭小巴掛住同囡囡吹水跌爆咗電話moon

爛左moon貼ja

隔住moon貼跌爆咗moon呀

同囡囡吹水？抵啦

好彩無買實況機
可以換電話

請問咩野係實況機？

抵喇！

特別既3ds 用黎做實況用既
你地個d輸出唔到電腦

Iphone跌爆左Iphone

Iphone有唉風,
唉風用Iphone,
到底係唉風跌爆左Iphone,
定係Iphone跌爆左唉風?

發現unblock左衝蓋係人生其中一個錯誤
都係block返

想要

Aggre

無unblock過

成日曬女
就黎block埋你

內傷都唔係好得去邊

PokémonHub HK

Hello everybody! Firstly we like to thank all who have followed Pokémon Hub these past few months! We have taken all of our customers comments and suggestions into consideration on how to improve ourselves and are grateful for that.

For the time being we will be closing the promotional area indefinitely after the weekend of June 23-24th. We will still continue to run the kiosk though!

Please continue to follow us as we have many exciting plans coming up for the next few months and we promise not to disappoint! Pokémon Hub will continue on!

大家好！首先，我們要感謝所有在過去幾個月里關注過Pokémon Hub 嘅訓練員！我們已聆聽所有客戶嘅意見同建議來考慮如何改進Pokémon Hub，並對此表示感謝。

目前，我們將在6月23日/24日的周末之後關閉我地嘅主要展廳。我們仍然會繼續運作我地嘅Kiosk！

請繼續關注我們，因為我們在接下來的幾個月裡會有更多刺激嘅計劃，我們保證不會讓你失望！Pokémon Hub會長做長有！

蝕到甩碌

關埋個廳咁仲有咩剩 散貨場

咩係pokemon hub

凍唔凍?

pornhub就有佢份

佢個展廳其實都冇嘢睇架啦

佢最初預有好多人去打卡呃LIKE,跟住買野,結果...

佢D野又唔係平(好似仲貴過奇趣),又勁少真係日本PC D貨

PKM QUEST YOUTUBE見到有人用緊超夢打了

屌你老母

超夢夢先岩

所以話呢 ...

港任正仆街

係唔係下代pokemon係switch 出？
公佈左幾時出未？今年年尾？

11月中
但非正傳
正傳要2019年先出

估2019年9月 / 11月

明明植物但有骨

魔法少女網站

佢係影帝拍檔都要夜下戲既

係窮呀屌你個閪

繼續由山寺宏一聲演幻之PKM

消失的超能貓

eating girl

如果直播switch係咪又係要買實況機？

不用

買capture card就得

買CAPTURE卡夠了

買cAPTURE卡就夠

掛住玩油漆

都唔係你玩

DLC?

yes 飛花你有冇買?
係咪爆左先有章魚頭用

DLC幾錢?

~140

暫時進度

得80關其實都好快玩晒

唔係囉有排玩 我坐定定玩左4個鐘都仲有好多玩

你嬴得哂先算, D關幾有挑戰性
btw 過左右手面C04個關未

玩唔掂直接棄左

其實都好快玩晒

Dlc玩咩

貼錢買難受既挑戰關

我討厭推波

我喜歡波推

Pkm已死

口因心

手殘表示玩唔掂
儲緊錢for續關

Roy蛇幾時比雪拉比我

聽日中午觀塘？

聽日囉咁

聽晚派雪拉比

66打贏我就有

私人再聯絡

ultra廚隊standby

我用Ultra Legend super廚隊

估唔到廢up原來鐘意大波妹

唔通要出手？

有乜問題
鍾意巨乳蘿莉就話姐

鐘意大波男,你就驚啦

下？ 巨乳蘿莉有咩問題呀屌你

Come on

問題就係「FF唔好,唔好FF」

DUEL !

THIS

比較想知內清點解會咁講
會有男人不喜歡嗎？

太大破壞美感就唔鐘意

咁我明你講咩啦
嚇死我了

追澳洲15歲大波妹個post啦

你比條lin我好過啦

懶過請假王
[前途無限] 澳洲15歲少女身材巳擁有「核彈級」

真係太大啦咁
我對波先岩岩好

肥仔波

肥仔波大啲定木木梟大啲

望完張相要講聲
大奶 大奶

我又打

星期日搵人開下台打下好冇

難得我放星期日都玩下

考慮吓

打66就打

就打66

走啦仆街 戴住卡洛斯亞軍帽

大人限定試写会、開催決定！
映画公開を記念して、全国５大都市で、18歳以上の方限定の試写会を開催します。
かつてポケモンに熱狂した世代の方々、ふるってご応募下さい！

係咪即係有R-18劇情

內傷記得俾返多隻copy俾Roy Sir

冠軍戰係依場我真係會收貨

好正

又一隻公廁

邊個嚟緊去日本

掛房門用？

係

心中劇本係
決賽分出勝負之際
獅子頭出來搞事
小智場外贏艾葻加救世界
小智屌醒艾葻
艾葻因為犯法取消資格 但因為調轉槍頭打返獅子頭
帶罪立功下唔洗坐監
小智拎獎杯
仲以冠軍身份去ALOLA建立聯盟
其餘跟返原劇本IS OK

電影

電影唔係7月咩
就算係都冇打算睇

播映期去到9月30

日文又唔係叻
入場聽唔明UP乜9 ON99坐兩個鐘頭
不如留返D時間行多個博物館

可以入場拎完配布走人

錢又唔係多
為咗個配佈入場 跟手好似SIU小姐咁拎出去買
不如留返D錢買返個飛機杯

我心中嘅劇本係

影帝虐完老噴血光榮戰敗
小智扔出黏龍BB
阿蘭換劈斬
打到一半五五波
阿蘭想用電滋波加斷頭台組合技秒黏龍
但黏龍麻痺咗即刻用祈雨 特性濕潤身驅發動
一嘢龍波打落去秒柒咗司令
然後再虐老噴血 臨死之前用多下祈雨
忍蛙出場 播音樂 I Ku Z 變身
然後雨場完爆X噴 X噴用爆炸燃燒強行將雨雲吹散
忍蛙硬食咗一下爆炸燃燒
然後儲氣用黃金手裡劍一嘢轟爆返X噴 (原PV忍蛙出黃金手裡劍地下係有黑色嘅火焰)

完

現實
食禁藥

有乜可能忍蛙頂到葉子風暴 (剋屬)
但頂唔到x噴非屬修啲招

lv36 草主 vs lv60 忍蛙
lv100 x噴 vs lv60忍蛙？

[sun-moon] 求救塞住左幾日，打完第六個場館個性感石系女黑人後，
之後唔識去下一個地點啊

地圖有冇指示
Google 攻略

地圖有指示，但搵唔到路過去

咩網既攻略好睇d?

果個乜叉嘢酒店係你初初去到第二個島果陣的地方 , 一路向左手邊行
行到盡會見到條吊橋 , 再行入去就係

伸手R球種

Dive ball 夢特尼多郎/尼美蘭
Time ball 夢特勇士鷹
Fast ball 夢特九尾(晴)
Lure ball 行路草
Level ball 岩寄居蟹
Dream ball 波波球
Dream ball 觸手百合

果個乜叉嘢酒店係你初初去到第二個島果陣的地方 , 一路向右手邊行
行到盡會見到條吊橋 , 再行入去就係

Sor

內清呢？

去左睇tcg open

單打洗衣機適唔適合玩特攻專/速專呢

速專ok既

依家黎講速專好d 要破壞力可以用水Z

帶戲法

清哂80關未

忽然諗起一樣嘢
你地細個果陣有冇聽過有人叫M波做羅剎球 ?

剩係聽過必捉球
你邊個土地黎

砌緊隊好廚嘅隊

Roy隊？

公園好多人捉緊由基拉，d呀叔c9會check埋iv

睇黎我真係火星人

傻撚咗呀佢地

人地呢d先係真pkm死忠，咁熱都出黎捉精靈

Copy唔到

點解

咪又姐係問我

比roy蛇串鳩我個moon整返好

Check佢做乜

幾錢

蕉嫂扭到moon ball

之前扭左個m波
用左黎掉貓畀佢當玩具

啱啱開咗之後我哋都係咁諗

所以屋企周圍都係精靈球

係時候買定多部switch

公廁化

咁少架

點解會有咁多

毎天變魔法 凍飲加十蚊

封弊者 bugger

今晚開台啦

當我駁出紙御劍嘅時候
所有Player都要倒下

粉紅妖魔

可以點玩 66

佢地收到邊到100會即刻

包括你

Lm睇玩雪拉比隊

一隻都捉唔到

無諗過同你打

等我19用紙劍斬死你蓋歐卡

咁你得閒個陣執幾隻俾我生下蛋啦

依家有冇人對戰

廢up下場有冇咩貼士

開台先打

唔想同你打

同我打囉

同紅革打飛機

認真? 3ds wor

我玩到sun 就無玩

休閒玩家
覺得6v 好煩

想睇紅革打

用開５Ｖ

波克基斯？

支持今晚FF開台

的確生寵練寵係time consuming
如果真係想玩下add 4184-7793-7464 可以用fun隊打又得

唔一血巾擋到蓋冰光／原始波動一下？

但唔係你派雪拉比咩

打FF的波克基斯

AV就得啦

ＦＦ有BB(G)?

Serious?

聽日派

要練新寵

其實係因為要玩女

人中之龍個Ｄ

極2有三上BB

Who is 三上？

巴打姐係邊到扭?

關唔關你事呀

幫推

我連中3場 不過玩好細 贏緊百幾
下場打算買澳洲入球大 再夜d可能阿根廷盤or入球大

我知香港

估計係新界北Ｄ商場掛

法國贏？
利申：睇波不賭波

正路係既

係咪打贏內傷有粉紅毛筆頭拎？

喺東京

東京街

唔係 打唔打佢都派

我都想要返隻

一隻閃雪拉比可以分俾幾多個巴打？

Jesus內傷

有冇更好既配招/玩法？

開左個新us save

有冇巴打可以借啲寵黎

你想要咩寵

留隻比我 我聽日飛

創世神

有5隻9X lv喵喵怪可借

唔係唔借得 但你未拎晒勝章佢完全唔會聽你支笛

好
我捉5隻垃圾先

好耐無試過 唔聽話會唔會打自己？

會

全部剩係學左下馬威

6隻技師下馬威 拍死人

借隻30lv雪拉比比你

拾荒咋
仲要係A喵喵怪

隨時on到

咁依家trade

銀座

我會玩醫

搞緊圓廣

係過期bank度嘗試拎下寵先

ok啦

on緊

3Q

不過呢幾隻嘢真係唔打得

執野架渣嘛

Thanks爆機還

OK
我都拎黎生下留留種先 , 我冇化飛

隻93lv喵喵怪輸左畀隻8lv怪

睇黎隻喵喵怪唔多like你

準備開新save打vgc19

hehe 有咩其實可以post度搵我
唔洗下下whatsapp我既

啱呀

搵電話撳

今晚開台打拳

打拳

Pokken?

poke拳

教我打

好耐冇玩

等我直播打柒你地

ME唔識打

飛花係咪買左DLC?

有水箭龜同鬼劍

冇, 多左英用又點, 我剩係識用一隻

英

英雄

即係多左寵俾你揀去打

去完日本番黎挑你機

FF 幫你拎左張staff card 啦
24果時拎比你

Thank you染巴

有冇人開台玩

睇波

比多球我！就ko 2x1

FFTV呢

momo lala
Mo la mo la

唔記得落注

體感比人屌
Game Freak畫蛇添足

有冇漢化補丁

冇人

現充們都出街了

父親節都未到已經要點名了

開台？都是騙人的

你好彩冇買。。。 半2全2 冇波入

蕃茄

好彩

佢好似係話用ball去捉instead of 用jc禁A?
如果用JC捉禁A就得咁都冇乜問題, 反正都係買夢夢送波, 老屎忽都唔志在個ball

第一次通訊 進化 用到耿鬼
但覺得好廢 成日比人秒

恥鬼係要 快狠準
一定要爆速 一擊打死人 因為自己係紙皮黎
佢本屬技攻擊力有d低(影球毒彈) 過關的話入多幾招剋屬技能可能會好d

不過對人戰恥鬼係好勁

升耐久既耿鬼

巴打仲喺唔喺日本？

係 做咩

我想買左邊嗰塊

詳情tg搵我

帶埋3ds返工打

寶石年代 替身氣合拳恥鬼玩過未

寶石時代冇玩pkm

FF點睇我隻252HP 雙防平分嘅滅歌恥鬼

平咩分呀 唔修速 冇效率 射鳩你哦

聽到雙防平分便知是上等小精靈

FF有無VC版金/銀?
同下星期MSS有無人會去?

佢話現場要你用波玩唔可以用jc，因為jc可以出返去menu
然後就講個波嘅握法同拋法都要啲技巧，同有少少delay，感覺好唔自然
對班老屎忽嚟講撳咗20年A掣而家要拋波就變得好煩，要適應，始終呢隻玩法其實係for新玩家=今集目標對象
同埋就講畫面太亂：你自己加隻比卡超/伊貝、跟尾寵、跟牌、NPC，同一大堆野生寵
重點係好容易唔覺意撞埋去野生寵度，尤其是佢地移動緊嗰陣，有陣時佢哋堆得太埋搞到唔知點行，可能行出呢個森林會耐過以前嘅遊戲

btw本來有少少想買bundle，而家要再諗諗

我覺得最尾個段話多精靈係正常，森林黎嫁嗎
反而用粒ball捉我覺得有d多餘，唔知佢有冇go個種捉精靈個時轉個波既曲球玩法，咁可能仲正

照買，唔用

一樣

好悶，想搵野含

自己碌野自己

含我啦

你，過黎

有冇巴打有隻ultra sun/moon多可以平平地放比我

托朋友訂bundle
已經比人cut 左單

透過 HKG 分享一則貼文：【轉帖】vutber月之美兔起底，真人原來20出頭

vtuber 原來真係女
本來以為係JK FF 之流

係唔係特登爆料比人有幻想

之前個個都估委員長係差唔多30的阿嬸
點知反而係彩虹社JK組3人入面中之人最接近JK果個

至於係咪特登爆就有d保留
假如中之人係真的 , 委員長的真實姓氐係東京入面只得好少人
自爆爆到真名出黎太危險 , 老家好易俾人特定

有冇巴打有時間可以幫我過下寵 進化？

前幾人同FF打果陣FF係咪問過點解我隻流氓鱷點解叫happy的
其實原捏他就係出自委員長中之人事件 , 雖然我咁做算係玩緊惡質捏他

今晚都冇人幫到你的話再問多次 , 我幫你
依家忙緊

我係估 係男人

雙刀格龍頭應該減防定減特防

釣魚是不對的.jpg

你想釣魚的心情我水蓮完全明白

特防啦

SERIOUS LA

話說roy sir你有冇幫celebi調過經驗值

百幾蚊有全新啦

彩虹社一期生(委員長果期)有男Vtuber岀道
所以應該冇乜人懷疑委員長中之人係男人

其他公司/個人勢的我唔夠膽保證

你師父無多咩?

防

有無人想係online pokemon centre搭單買野？
買夠50USD就可以免運費到美國，跟住我有集運將佢地運落黎，可以大家share運費
你地有咩想買可以按入呢條LINK睇﹕

事緣我一路都想買呢頂帽，果時20週年錯過左，而家準備買﹕

有時個頭柒想戴頂帽先出街
呢頂帽真係夠晒特別吸引眼球

有D想買呢4隻野，不過成99.99USD
大家覺得點
總係覺得好似唔太神似

定呢四隻好 (49.99USD 3隻野應該關節不可動)?

其實figure黎講有無PC出品以外更好選擇？

仲有樣野，20週年無買到呢款retro pixel 袋
宜家邊到有得買
搵晒全部網站都無，ebay都無
有無人知，幫手search下

日本AMAZON/YAHOO?

黏土人上網買好易中伏

睇返我之前比賽D隊,發覺原來我18好鍾意用Y噴,地雲

班hard core係哂究極閪窿入面喎
你又想入黎？

每次我係到comment都有你回
就知呢到好歡迎我入黎啦

你等衛藍覆你囉

佢搵緊人打MSS去屈CP打世界賽啊，香港寶可夢電莖最後希望

@衛藍

好地地點解要幫襯美國PC

有共同既敵人，舊敵都可以變朋友

那你們是很要好的朋友嗎？

凱夠西同胡夠地未屌老任老味

胡迪呢

巴斯光年呢

有人搵你喎

等緊開台
帶埋機返工啦

ITV個賀年送金猴粉紅色...

雪拉比節目呢?

今晚唔得閒呀

咁我練多日隊先

結果傷TV同FTV都要執

冇新隊打

咁仲唔練

我想繼續玩捏他隊
但諗左成日都諗唔到點改

好似我咁玩特別篇隊

原來特別篇本本子係2019先出

咁下年決定親身去買

生咗5隊66寵
聽日準備接受挑戰

真小智
唉呢排忙死 預計7月4後先有新隊

花名 巴打有冇時間幫手 過下寵

OK
我已係圓廣

花名先係真玩家

非現充緊係留係屋企玩pkm

睇緊香港玩家打PGL比賽

我叫avril 應該都on左圓廣

邀緊

搞掂啦 thx bro

生咗唔少嘢喎
幾時上黎對戰切搓吓

聽日雪拉比戰有五個難度

小鋸鱷級
花舞雞級
黏黏龍級
小智蛙級
紫尿龍級

獎品有無唔同?

岩岩先識玩性格
咩5v果d 未識搞

其實就係岩性格(紅色就一定要31)(藍色就0)
而其他都31就ok
至於生蛋
最簡單就係r隻6v百變怪瘋狂扑野就得

最多咪送多粒升級糖

或者對項

冇錯 不過咩叫藍色就0
有時減速性格都需要31速 減攻性格都需要31攻

學識藍色就0
自然就知到咩重要架啦

雙刀減防/特防

我地一開波係咪就要加攻stakatakakakakka?

嗯…總之試下扑一次野就會學識

今集 聯盟d怪會升lv?
第一次打果陣好似冇咁高lv

不嬲爆左機之後天王的lv都會跳級

大阪地震

啱啱醒起有Frd 喺大阪

黏土人咩黎？

無呀
想食炒價都無

你上面貼果啲就係黏土人

咁難揾了

我想問 點解我隻巨鉗螳螂去到 50lv未仲未有得學子彈拳？

係呢到睇 又冇講幾lv學到

用心鱗學返

訓得4個鐘

睇波?

係,不過我主要係去打機

Alola

Kalos

口講Kalos對手就做緊Alola

Dedenne救咗個書櫃

咁其實旁邊個櫃都冇跌姐

如果咚咚鼠個櫃跌左的話 , 旁邊的櫃就會跌

間房好大

想問下你地正常男仔係咪都會買好多漫畫、周邊野

就咁睇我童年真係白過咁款

乜鬼都冇

我依家都買好多漫畫喎

本本

mo $$

Btw細個唔多pkm公仔（得地鐵換個Ｄ同扭蛋精靈球變精靈Ｄ公仔）

但我而家成櫃pkm公仔

過左咩都想買既年齡
係窮呀屌你個HI

係窮呀

算係多啩
雖然唔計card game的話得好少

我去奇趣仲好想買pkm公仔喎

不過而家就少左想打其他／多Ｄgame.既

洗衣機係咪用醒火好過醒冰
但望著C同S要30又唔想玩

比內傷條撚斬開十件都未射到醒火

漫畫剩係儲特別篇同快樂龍

Pkm剩係儲咗啲公仔同手指figure

斬斬斬斬斬

食冠咪得

對著內傷把劍醒乜都冇用就認命啦
但對著其他鋼系的話 , 冇醒火又未必有招打得入喎

用屬修水砲或者十萬伏特都高威力過醒火啦下嘩

唔想升100lv

除非你玩打草鋼

夠快就伏轉走人啦
其實鬼火替身電磁波都可以考慮既

食蕉你估啱咗
(再講會俾人認到所以喺度講算)

落鬼火或者戲法都好玩

漫畫其實以前儲唔多 都係十幾本
反而輕小說岩岩興個排有買 依家都冇了
再細個就個期hit咩就玩咩

人大左就間唔中玩下figure robot魂 拉打野

其實買得多好易變強逼症

我都係諗住伏轉走人
只係諗緊萬一死剩洗衣機要同對面鋼系單挑果陣點算
係咁的話都係聽內傷講算

細過果陣冇零用錢 , 所以冇乜點買玩具 , 雖然hit d咩都算有玩過下
高中至Asso果幾年期期有買coco , 依家擲得八八九九了
輕小說以前有睇蟲歌所以有追 , 去到Asso懶得打開書睇所以斷左尾
依家大個左就買卡買下拉打野咁 , 同你差唔多

高中先黎買coco

果陣咁啱方米高係coco不定期連載漫畫 . 有個女僕我萌到不得了
我為咗睇佢所以期期買 , 最後變左習慣

傷TV/FTV今晚幾點開台

9

黃色呢

唔係金色無興趣

蕉嫂要999

似乎唔開了

放假都冇台開

現充

冇台開 等睇波

貼士?

未諗呀 呢排黑呀已負數
頭先果場入左角細 補時有人送角 搞到輸了

PokéBeacon 精靈燈塔

還是英文版比較詳細。在 #PokemonGO 交換Pokémon時會根據對方等級及雙方好友等級顯示一個CP及HP範圍，交換後Pokémon的能力就會隨機改變。

照這樣說，Pokémon的個體值(IV)亦會改變。即是說，拿高能力的Pokémon來交換是沒甚麼意思的，反過來說你有大量星星沙子的話也可以用來刷高能力值。值不值得這樣做到時就知道了。

總而言之，這個功能最大作用相信是用來儲圖鑑。傳說的Pokémon、異色每天都只能換一次，如果你想拿來做生意就實在太不合適了。

可能學識左新魔法呢

蕉巴住邊區？
我今朝訓訓下都被震醒左

係喎lala巴都去左日本
冇事呀嗎？

我果邊無咩事
係朝早無車咁解

我住東京中央區銀座附近，feel唔到震喎

咁都好d
衰d都講句 , 小心餘震

我都好驚

黎緊Usj都唔敢玩好高果啲了

不如估下我返屋企前內傷會唔會派到雪拉比

你而家係香港咩?

啱啱係咪又震過

咪就係4號囉

LIHK POST講好似係

京都大阪4級

餘震到幾時
打算九月去大阪

起碼兩個月啦
餘震其實都唔係好恐怖

6級點會震到九月
除非今次唔係主震

Btw我可能八月去

捷拉奧拉😏

到時火岩隊出嚟阻頭阻勢我會用蜥蜴皇收哂佢哋皮

火山爆發爆死你啦

紫尿蜥蜴皇

特性引火

阿羅拉的新變種

PKM已死

超能貓蹤已失

琴日itv無開

或者聽晚

即係聽日有街去啦

點樣既推理先導出依個答案

掛住打人中唔記得練寵

已知FF買左實況機同成個端午節假都無開台,求FF而家係有女朋友既概率?

BTW琴日撞到個比我個樣仲無咁好既毒毒到男既中學同學(雖然佢讀書叻我一節,仲要係做人工唔低醫院LAB個D),見到佢拖住個黑長直,樣正常,算SLIM既女啊

0

你估我唔想玩pkm咩 生活逼人呀

掛住玩影相定風化島(人中)

已放棄溝女

我好專一的(PKM)

星期六去睇HK TCG OPEN,之後打PGL比賽,同時睇埋英國REGIONAL,
接住睇埋香港VGC玩家MISAPLY開台打PGL比賽

當然仲有攬住隻日本波衫比卡超睇世界杯

同埋我VGC原來淨係用MEGA Y噴,無用過其他MEGA

真係pkm no.1 fans 我欣賞你呀

不過我見識到有個台灣VGC玩家仲毒

佢FB成日公開POST D本本同女角,雖然唔係十八禁種LEVEL,但係個LEVEL係我都覺得好毒個隻

有時見d otaku 公開咁講毒撚野我都唔係好頂得順
私底下講就算啦

定係其實大家都覺得我好毒 Sor lor

金城武個blog個個都讚

而家某程度上真係有D"Pokemon is my life."

認真,女同POKEMON,如果真係二選一,現階段我應該都係選PKM

即使話放棄PKM,用個D時間去做其他野(搵多D錢,學多D野,識多D人/女),
我又覺得我生命又好似會無左一PART好有意義既野(至少暫時)

你表面唔算毒...

但內裛有幾毒就未知啦

你開個blog台都多啦

我明呀 心底裡贊同
為pkm燃燒青春
雖然都就黎燒完

所以我諗而家用What is Pokemon寫一篇文

我諗我可以寫到千字文

請寫

1999既千字文, 不了

等睇

HEA MODE文

Hi I am Roy, an "one hundred and ninety nine" Pokemon video game player.
Let me name all the Pokemon for you.
Bulbasaur,Ivysaur,Venusaur,Charmander,Charmeleon,Charizard..
(下省7百幾隻精靈)
Magearna,Necrozma,Marshadow,Zeraora.

咁就8百幾字了

風化島
有桃乃木同三上BB

5分鐘寫到八百字,仲要英文,算係咁啦

不如你介紹女女玩人中極2

係同囡囡一齊玩極2

邊止八百字 超字數啦

Rotom - microwave
Rotom - icebox

Arceua - Fighting
Arceua - Water

Mega - Charizard X
Mega - Charizard Y

.................................

加埋呢D就真係直頭屈字數

FF內清同囡囡玩人龍二(睇遊戲入面真人片彩蛋個陣)

囡: 呢個女仔幾靚WOR,日本藝人黎架?
內: 係啊,佢拍電影架
囡: 佢拍過乜電影架?
內: 動作片,ER,不過都有D愛情情節既
囡: 我都有興趣睇下人佢拍D影片
內;

第8回グローバルアトラクションは、見事に成功という結果になりました。

なお、グローバルアトラクションは、今回をもちまして終了となります。
ご参加・ご協力いただいたプレイヤーの皆さま、ありがとうございました。

以後我d銀冠點算

用左佢囉,話念你都刷左咁多神獸

我意思係應該唔夠用
早知就餅餅帶都reg啦

姐係點
段日文講緊乜

負評
真正嘅情況係以上對話未開始已經

以後都冇global mission玩lu

global mission其實不嬲都有D多舊魚

要BP既HARD CORE會刷
唔係HARD CORE又懶得要BP
爆機黨當然封埋GAME啦

我地係要FC喎

SOR應該係FC先岩

冇global mission刷fc要刷到幾時先夠bp買銀冠

我銀冠係用BUG刷算

刷碎平均15次4個冠 (當每次每隻色2粒)
刷金冠更加睇運

唔夠150FC直接換冠方便lor

幸運E
一次銀冠都冇俾過我

Global Mission只係比我用黎刷金銀球嘅event

刷碎片呀

係喎 唔記得左仲有呢個方法

表示四隻驚加埋仲有50k FC未用

新閃十一,主角明日人個啊爸又係球員

走啦
想塑造到圓堂呀爺咁
無可能架啦

而家主角三隊俾人個應覺

明日人朋友隊
鬼道惡魔屈機隊
無眼神皇帝隊

屌

從不進球的比卡超...

唔會,唔會,呢隻一定唔會...

賽前買左100主
60分鐘入左300 入球大

追返頭先輸果100

升左好多寵上100, 所以銀冠唔會唔夠用

太耐無亂數
對上粒seed又無最update
搵咗好耐發現又搵極都搵唔到

屌原來自己無tick閃符

傻西下次小心啲啦😚

瓜*

爆響口

撘車見到有幾個人都玩pkm quest
夠竟啲人受咗咩刺激

柴崎岳食咗真野惠里菜點可以唔斷腳

因為好玩

又唔開台

幾時翻過生

你又啱

前排諗住爆埋隻us佢
打左頭兩個試練又放棄了

咁你又真係渣咗啲

Pokemon Quest An/iOS版Pre-Reg開始

預備課金

iOS呢

有冇ios link

但點樣事前

我個2條link唔係有條係ITUNE咩

我想知事前有無特典個類野多D

其實係俾你bookmark咗佢，好似係

pre reg冇意思
出再叫我

出手機版無意思
有159比我捉先叫我

其他手機game事前登錄一定數量就有嘢送
Pkm咁渣㗎

係LOR 係LOR

一隻BBG(波克飛機)KO你啦

早到放工
今晚有無超能貓TV

FF不見了

？。？

都已經冇預過會有台開

買部實況機黎托

咪係，都唔開台嘅

講到超能貓出黎

夜啲開台打dark souls ok?

FEAT蕉嫂就有得諗下

無諗住開咪

咁...

不了,要睇波

南韓官方宣布
於今日開始在南韓電視台「TV VOD」播映的
韓文版「Pokémon Generations」

在播映期間（6月20日～7月31日）將會釋出一段序號
在 韓版 究極之日．究極之月 輸入此序號
就可以獲得「基格爾德 50%型態」（非色違）

序號公布之後本專頁將即時更新序號和其餘詳細資料

配信開始時間：2018年6月20日
配信結束時間：2018年8月31日

本配信為【韓版 究極之日．究極之月】限定領取
一個遊戲紀錄只能領取一次

小喬同熊仔頭真係好襯

屌你邊個負評我

死出黎啦hehe

正常人緊係講小喬係我老婆

利伸:唔正常

想知點解會有人對飛機場有興趣

唉，聽日內爆唔爆到隻us呢

小喬好似我其中一個ex

利申 (show blocked user - 內傷小王子)

熄effect飛劇情8個鐘爆機啦

返工返9個鐘
你估我爆唔爆到

一個鐘食飯 八個鐘打機

我屌你咩溫緊書呀
第3個負皮是我的

應該得4個鐘可以玩到

有無人可以放返隻裂空座出黎

好焗熱

Kyogre ok嗎？

Ok啦 唔好冼手扔咗固拉多就得

反而港島無咁焗同有小小雨

固拉多真係最討厭

Roy蛇第二 蕭巴第三

積分排行榜

召喚染巴

星期六係咪最後一場pc

PC
MSS

老二roy

一直都想問
開一場mss係咪有d咩條件

同埋係星期日喎

$$

係咩
唔緊要啦

召喚食蕉巴一齊拎哈姆太郎去fun play

同埋要大佬向大大佬伸請

好

而家好得閒，諗吓點組隊

Btw 最近keep住生緊寵

有咩球種寵要就同我講啦

大把嘢想R

大把嘢想R+1

List呢

想R閃蛋

棄多過5隻蛋都唔幫

今晚先得閒list出黎

星期日等我都打先
今晚或者開台

琴日去咗邊

唔答你

扮工好悶，有咩電話game好玩？

內ching以前好好人會生閃蛋俾人, 依家自從做左現充之後......

pokemon go

等玩pokemon quest

以前因為廢青一日可以生5000frame
依家點有可能得閒幫你棄29隻蛋

今晚我屠你

首抽伊貝
之後捉大岩蛇
後捉鐵碗
此game已完

bookmark左依段先

唔係講笑, 襯早開定pkm go捉下野, 話唔定第時有用

其實間接都係幫你自己過frame姐

咪又係safari park

內傷玩咗唔夠一個月已經做咗old seafood

已經玩緊閃
神獸都有4隻閃了
仲唔old seafood

點組隊🐹

要有佢

我想要 moon ball HA泥偶土人(鬼地) and moon ball ha 劈司令 新66隊

麻煩你內傷 我唔急的

呢排無聊更新玩返，終於捉到背背龍

咁下年比你

聖誕禮物都唔係

我想要
Lure ball行路草 赤面龍
level ball 猴怪 大岩蛇
Fast ball 花舞雞
Moon ball 花舞雞

今晚拎

行路草我好似無一隻有4遺
FF有無種借黎

你有波俾我我可以還返隻4遺俾你

咁我啪咗做夢特先比你

YES 有夢特就最好

Btw 有個問題想問
假設我手頭上隻火六尾係modest
想生隻火六尾timid
但不變石一定要裝modest火六尾身上
咁點轉性格
兩隻裝不變石 ?

要花舞雞做乜

練lor 未玩過

連花舞雞都未玩過 仲叫玩過SM既咩？

66 花舞雞可以點玩

66 雷雞可以學雷鳥 點滿防凍風羽休loop等人毒死
其他3隻都唔識玩

正解

火六尾有fast ball都想要

你有亂數直接跳性格都得啦

又好似唔係, 我之前都試過有類似問題, 試完之後好似都唔得, 唯一方法係去前代生隻timid六尾

我生level

品味

唯一方法係伸手

飛花有無modest 火六尾

係喎要不變石 又染左當我冇講

要modest定timid
037 Vulpix ♀ 75% 5120 Dive Y Drought Timid Hypnosis Disable Heat Wave Extrasensory
037 Vulpix ♀ 75% 5120 Luxury Y Drought Timid Extrasensory Hypnosis Feint Attack Hex
037 Vulpix ♀ 75% 5120 Premier Y Drought Timid Hypnosis Extrasensory Heat Wave Flare Blitz
037 Vulpix ♀ 75% 5120 Quick Y Drought Modest Extrasensory Heat Wave Hypnosis Hex
037 Vulpix ♀ 75% 5120 Repeat Y Drought Timid Disable Tail Slap Hex Extrasensory
037 Vulpix ♀ 75% 5120 Dream Y Drought Modest Disable Hypnosis Hex Heat Wave
037 Vulpix ♀ 75% 5120 Fast N Flash Fire Timid
037 Vulpix ♀ 75% 5120 Friend N Flash Fire Rash Feint Attack
037 Vulpix ♀ 75% 5120 Heavy N Flash Fire
037 Vulpix ♀ 75% 5120 Level N Flash Fire Timid Feint Attack
037 Vulpix ♀ 75% 5120 Love N Flash Fire Timid Disable Hypnosis Heat Wave Extrasensory
037 Vulpix ♀ 75% 5120 Lure N Flash Fire Timid Disable Hypnosis Hex Heat Wave
037 Vulpix ♀ 75% 5120 Moon Y Drought Timid Hypnosis Disable Heat Wave Extrasensory

Modest level ball

唔係喎
應該要夢特Modest先啱

又就快1001
進入冗員mode

又話要生timid

依d叫口不對心

例子
唔想比人知我隻九尾咩性格嘛

1001